\documentclass[11pt,a4paper,sans]{moderncv}
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{purple}
\usepackage[scale=0.84]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{3.2cm}  

%Informazioni Personali
\name{Massimo}{Ambrosi}
\title{Curriculum Vitae}
\address{Via Bolzano, 36}{37135}{Verona}
\phone[mobile]{+39~(389)~439~6864} 
\email{mambrosi98@gmail.com}  
\homepage{https://github.com/Hangovers}
\social[linkedin]{https://www.linkedin.com/in/massimoambrosi/}


\begin{document}
\makecvtitle

\section{Istruzione}
\cventry{2020-current}{Informatica}{Università degli studi di Verona}{Verona}{}{Trasferimento di corso dalla Sapienza per trasloco.}


\cventry{2018-2020}{Informatica}{Università La Sapienza}{Roma}{}{Esami passati: Fondamenti di programmazione, Metodologie di programmazione, Logica, Progettazione di sistemi digitali, Architetture degli elaboratori, inglese, Calcolo differenziale, Introduzione agli algoritmi, Sistemi operativi 1.}

\cventry{2014-2018}{Informatica}{ITIS G. Marconi}{Verona}{}{}


\cventry{2012-2014}{Biennio}{ITCS L. Pindemonte}{Verona}{}{Primi due anni delle superiori frequentati in questo istituto per poi trasferirmi all'ITIS G. Marconi.}

\section{Esperienze}
\cventry{2019-2019}{Social Game System}{Wator}{Progetto Universitario}{\textit 28}{Progetto presentato per il corso di metodologie di programmazione.} 

\section{Linguaggi di programmazione}
\cvitemwithcomment{Python}{Universitario}{Strutture dati, manipolazione immagini, classi, ricorsione.}
\cvitemwithcomment{Java}{Universitario}{Strutture dati, polimorfismo, ereditarietà, interfacce e classi astratte, annidate e anonime, lambda expressions, concorrenza, tipi generici.}
\cvitemwithcomment{SQL, JAVASCRIPT}{Scolastico}{Ne ho imparato le basi alle superiori.}
\cvitemwithcomment{HTML,CSS,PHP, JQuery}{Superficiale}{Conoscenza superficiale, usati poco durante le superiori}



\section{Lingue}
\cvitemwithcomment{Italiano}{Madrelingua}{}
\cvitemwithcomment{Inglese}{B2}{Esame universitario in lingua inglese certifica il mio livello a B2.}



\section{Interessi}

\cvitem{Videogiochi}{RPG, Moba}
\cvitem{Fitness}{Mi alleno 3 volte a settimana e i giorni in cui non mi alleno vado a correre o in bici.}
\cvitem{Informatica}{Coltivo la passione per l'informatica programmando e girando per il web.
Attualmente sto sviluppando un progetto in java.}

\section{Autorizzazioni}
\cvlistitem{Autorizzo il trattamento dei dati personali contenuti nel mio curriculum vitae in base agli art. 13 del D. Lgs. 196/2003 e art. 13 GDPR 679/16.}



\end{document}